殺熊列車已開出

Gogogo

又燈

牛熊 40:60 就知佢升

布神呢排咁好心情

殺熊咪好心情

29000又反手？

晏d 殺埋牛

一直在玩命。